如果整蠱之霸無拎錯謊言豆沙包

咁整蠱專家會唔會輸？

呀杰都係靠人地逼佢食過期春藥先贏到

金麥基個邊根本輸自己

咁套戲就會短左半鐘

佢食左謊言豆沙包但講自己個名，姐係假名？

佢係三叔個仔啊嘛

最偉大既領袖
會變成講咩

如果侯賽恩冇借夠20
陳刀仔又贏唔贏到2500萬

廿蚊邊個借都得啦

如果個下刀仔變唔到隻三就會

咁佢就冇得有一百五十倍
之後都贏唔到咁多

咁如果刀仔冇睇到條錄影帶